[九型人格] 你係咩人格？

好想知道大家係咩九型人格 各個人格嘅你地 又做緊邊行/讀咩？

第一型人格：理想崇高者、完美主義者（The Reformer）：完美者、改進型、捍衛原則型、秩序大使、正確主義型。
第二型人格：古道熱腸者、熱心助人者（The Helper）：成就他人者、助人型、博愛型、愛心大使、服務型。
第三型人格：成就追求者、成就至上者（The Achiever）：角色主義型、實踐型、實幹型。第四型人格。
第四型人格：個人風格者、浪漫悲憫者、藝術型（The Individualist）：浪漫者、藝術型、自我型、多感型。
第五型人格[編輯]第五型人格：博學多聞者、格物致知型（The Investigator）：觀察者、思考型、理智型。
第六型人格[編輯]第六型人格：謹慎忠誠者（The Loyalist）：尋求安全者、謹慎型、忠誠懷疑者。
第七型人格：勇於嘗新者、享樂主義者（The Enthusiast）：創造可能者、活躍型、享樂型。
第八型人格：力量的強者（The Challenger）：挑戰者、權威型、力量型、指揮型。
第九型人格：嚮往和平者、和平主義者（The Peacemaker）：和諧忘我者、和諧型、平淡型。

狗型人格

九型人格=戇㞗迷信

心理學嚟架喎ching

你自己開嘅心理學系？
search 下乜嘢叫 forer effect 先啦

係呀
係心理學入面reliability好低同冇足夠scientific evidence support嘅人格測試